地球上已經冇野可以阻止騰訊（700）增長

腾訊2017年第一季度總收入495.52亿 同比增長55%

糕糕糕，500元見

gogogo

港膠所未有公告，睇住雪球啲post先

IT死，係指香港only

就算今日跌成咁都仲有340元

5月265
11月365
哈哈

輕輕鬆鬆又破頂

每三個月就可以打一次飛機